呢個算唔算叫好不叫坐女優？

名？

算

座阿

好似叫咩乃愛

唔叫座咁做我條囡算la

名?

求番號？

上面班友google 搜圖都唔識用
叫みづき 乃愛